派4000等幾個月都未有 填報稅要一個月內交

填遲左要罰錢
派得慢又無息收

係咁架啦
走囉